今年歐聯夜班西甲狗 係咪可以準時9點上床訓教？

早d訓啦 關你地撚事咩

都唔關你隻死車狗事

我反曼 = 利呀 牛奶狗

我係英格蘭人呀hi

大是大非前 我永遠企係英超個邊

但都係唔關你事

我地英超球迷圍威喂 好心西甲狗去訓教啦

同國光榮？

樓豬放針狗

樓主車狗

我有bno 大英萬歲

仆街班西甲知唔知酸

十一點啦，想食少少野，訓得好啲

又來居英權先叫英國人
日本永住又係日本人

我有國際視野 sor唔想同野蠻人討論

都係個句啦 你覺得bno唔係英國國藉就唔係
我覺得bno係英國國藉就係

咪講左日本有永住 都唔係日本人
你自己都避左 有咩好傾

日本有永住確實都唔係日本人，因為每個國情唔同。通常係用永住權、公民權去定義

因為每個國情唔同 完。

北韓有投票 你又覺得係民主？

因為每個國情唔同？

我地係被中國人

港父撚狗

俾港父撚算唔算恥辱

比你撚都係

屌你老母串我主人？

屌你啦米屈

又因為國情唔同呀？

1d地方有投票權 你又識話唔民主
1d地方有永住權 你又知佢冇國藉

姐係標準每個地方唔同啦
所以我咪講
你覺得bno係英國國藉就係
覺得唔係就唔係 我同樣

我冇講錯呀？

人地自稱擊敗 bno大軍架

認真雖然我無bno
但我都覺得自己係英國人

但都對我認低威

咪係 身份認同 係自己一部份
我話自己外星人都冇問題 條友成日管住曬唔知做咩

樓主一齊反Milk ok？

反你老母

我老母咪你老母

我要搞掂樓上個條痴線佬先
佢已經幫我推爆一個post 依個佢又想推爆

你放X插佢啦

加油港父

可以

你係樓主咩

我係佢隻手

終於可以啦連續5年都要搵酒吧睇好麻煩

我斬能死你

反父

ben

樓上兩件分身又互含

真

點睇會員反父

你on9完未，樓主月薪過M

樓主大把錢

係 成個波台都係同一個人你唔知

25

我生於殖民時期 叫應得唔係黐哦
你咁講就算有bc 只要唔係原居英國人 一樣係黐

我同時轉幾個ac再覆你？ 用下腦好唔好
唔好引人笑啦

真係有人信
智商真係冇下限

乜鬼野叫值值自己？
重以為你唔會打錯字 咪又係會打錯

又多隻波台玩具

係 有咩問題 佢鐘意叫自己係日本人 咪日本人
個人身份認同 要你批准？

佢狗黎, 無出世紙

小心d唔好玩爛

你真係on9仔嚟 樓主都唔識

肉酸到車狗

佢又會以為我開多個分身

你增值完都係比港父撚

依件好玩呀

講真IQ唔過160好易俾港父撚

係咪玩爛咗

笠左了

等等就會死出來

佢淆底啦

究竟樓主嘅戰鬥力係有幾高？

今年英超盛世加乘下 我=六粒石紫色野

我同你同賓三位一體=無敵

ok 暫時聯手對外 唔想打內戰

件玩具真係笠咗

屌你老母d利狗（樓主）成日玩爛玩具

你潛咗五粒鐘諗點覆？

我單打無敵你兩件垃圾拖累我

又笠

又要用五個鐘度下點駁？

條友戰力低到你打都贏

去7仔增值呀

值值

唔怪得知要成5個鐘先增到值
因為無乜7仔店員明值值點解

都唔會去值值自己、抗爭，抵你一世做七仔

樓上又互含

清幾時撚狗

撚你？

費事玩爛佢

我覆左你 你潛左5粒鐘
你又要比人笑

樓上既波台手足

友好？

仆街又潛左

未夠五個鐘呀

抗爭仲勁過熱血公民

抗爭

熱血公民發動圖書館戰爭
cc台細蚊仔鳩up兩句邊有得比

佢On9版 鳩硬來

你又準備潛左5個鐘啦

好 今季我地英超盛世 一齊笑西甲狗算

港毒又追撚住人黎咬

今次調返轉 佢已經推爆左我一個post
依家走埋來波台追擊我
痴線佬來 講野又永遠柒下柒下

今次撐港父

上水未？

仆街

5個鐘了～

青山五個鐘放一次風

怕你浸死左呀 強國人
見你講一句要5個鐘 潛太耐對身體唔好呀

屌你老母 姑娘熄燈訓覺？

無野

駁唔到淨係識話人中國人

屌佢老母同時覆咁濟

又突發性失明當真
睇睇回覆先 唔好再出來引人笑

佢突發性失明好勁 叫佢強國人/bno係英國人
佢就會睇到你留言

上邊覆左你 你都未覆返我 重話人潛水
已經好心答你bno問題 點知講兩句就冇曬貨

冇咩國際視野 好心唔好同人傾政治問題啦

唔夠兩句就冇貨

佢敢弱覆你未

佢敢覆你未？*

我邊到潛水？
我答曬啦 國情唔同
你都認同

你選擇失明有咩計？ 上邊大把人屌你弱智
你都當睇唔到啦

接到未？ 又駁唔到之後潛？

你想係波台認多次低威？

邊一個post 又來搶到1001 當蠃？
原來lihkg係咁玩 我都唔知

咁姐係你認同bno係英國人啦 同時只係黐金糠
咁得啦 得到共識 bno=英國人

問題已經解決 你唔洗開第11個post了

想問個回覆 邊到認低威？
是但cap回覆出來做咩

國情唔同你識講 又來居英權=英國人
又自打嘴巴？

周融之流

樓主又秒條弱智

比港父秒

9點上床訓覺 2點起身去睇波

西甲狗肯入嚟未

又來龍門任搬
句國情唔同又食返？
個標準任搬

岩岩講左日本 北韓例子 正正係居住權同投票權
自己又識講國情唔同 個國情就下下唔同
龍門就下下搬

bno唔係英國人 但用到英國領事館
又係國情唔同
你話佢二等公民都可能岩既 都係公民

咪理條on9 笑西甲狗算

對 橫掂係佢自己要走入來講bno
原本我冇諗過討論bno

唔使教精條on9，nben係港父分身都up得出

係呀 有咩問題？ 個人身份認同 洗理人點睇？
講左你覺得係就係 唔係就唔係 我同樣啦

我用bno入其他境受就得啦
唔係受英國領使保護？唔係英國國民福利？

我標準係個人身份認同 關其他人撚事

bno人士係外地受英國領事保護 呢個係事實

成個post既人都屌你on9仔 你都睇唔到 唔知邊個先係精神病

三年冇教好訓了

無啦啦行入波台屌人揸英國護照就係精神病

佢on9唔識字 我兩個post都講緊唔同話題
係都要入來傾bno R曬頭

睇到增值果度笑撚左

見識過啦 你搶到1001之後話自己蠃左
講到最尾原來係同bno大軍鬥搶1001

我見你上個post 成隻狗搶屎爭住搶1001
諗起就搞笑

支持港父繼續撚狗

依個嗎？

定講緊依到 笠5個鐘

邊到睇到講緊我自己？

可悲到 有人要逐個每回覆負評
唔好咁痴線啦 其他人以為我恰緊弱智呀

唔係我睇到呀 上邊有幾位手足睇到你潛成5個鐘
人地幫你計埋時 到依家你都重未覆返人呀

你真係恰緊弱智

相煎何太急

潛咗一個鐘～

又來負評了

仲有四個鐘可以潛

又屈

我一路推緊post喎

佢真心痴線 完全活係自己世界 你小心

點解港父你會搵到件咁嘅玩具

五個鐘都唔計潛

推

邊個潛啊？

心㯋派帽 我去左影視台玩 開馬明毒男post
佢冇啦啦幫我推爆post 重跟埋我返來波台

重要不停講bno個到先痴線
明明我兩個post都唔係講bno
我扮精神病 引左個真精神病

幾耐？計嚟聽下

又唔係我嘈 潛乜鳩

無潛喎 一路有推

唔知上等人揸bc定葡萄牙護照

秒

上邊留言全lihkg都睇到 想知就自己返去睇返啦
係得你強國人睇唔到

咪講左你想知咪拉返上去睇
弱智有個譜啦

我一直都睇緊自己post
係你要好似跟尾狗咁跟住我
係咪做我隻狗太耐 離唔開我？

我都鐘意撚狗 重要撚到佢認低威

港父sir玩大左

港父sir

訓了 準備聽晚英超生死戰

港父sir 撐邊隊？？

竟然唔叫港毒狗

港父係sir

虛先係狗

真係 成日反港父sir

又25我

痴線 我十分尊重港父

尊重就加個sir起尾啦

真 aggersir晚餐食乜

我平時咁尊重你都係叫你做路狗姐

狗罐頭

港父sir帶左我去鋸扒
賓sir你呢

港父sir留左狗罐頭我吃

做乜鳩離撚晒題
係啊 今年西甲jj準時上床訓教